佔中暴動過後，香港開始發生槍擊案⋯

後生仔唔好再搞搞震喇

完全封鎖

占中後樓價股市升
太耐無占中所以依家跌

Stop posting on9 shit lah diu

吊你老母

skr skr 666 🤙🤙

波台狗